# NOTAS 

## SRP - principio de responsabilidad unica
* Un modulo(clase) debe tener una unica racon para cambiar
* Un modulo debe ser responsable du un solo usuario

## OCP - principio abierto cerrado
* Un artefacto software debe ser ABIERTO para su extension pero CERRADO para su modificacion

## LSP - principio de substitucion de Liskov
* Todas las clases que hereden de otra podran usarse indistintamente.


